（突發）天水圍銀座今晚有野搞 要大家幫手到場

25/7 銀座放映會
時間：7-10pm
地點：銀座中間空地位置

我地準備左元朗當日既片段，同埋leaflet 希望街坊了解多d當日發生既經過，同知道警黑勾結，同埋727我地有光復元朗既行動 希望多d人支持

⚠️得閒既過黎幫手派下leaflet同埋叫人黎睇
⚠️如果可以幫手print多d唔同既文宣就更好
⚠️可以既順便搞埋連儂牆
⚠️大力宣傳光復元朗 五大訴求 ！

推

pish

Push!

小心喎大佬 唔多人 好危險

黎緊

要小心

陣間過黎

推, 嚟唔到, 但希望多啲人見到
人多就安全

小比比黑底圍

Push

push

ok come

人呢

現場唔少白衣

有廢老報警！

樓下隧道有連儂牆 有廢佬報警話破壞公物！

推阿

推阿！

我覺得個到唔整都得 冇咩人行